猝死護士疑是同性戀者

連登最憎既gay佬

唔係相反咩

又開啲無梳屎嘅鳩噏post

基佬又點？

男謢同空少不嬲至多屎弗鬼架啦！！！！